白衫伯伯爆肛無人理

維揾原來唔包醫護

佢自己話想死

[講到斷氣] Twitter 文宣最有效呀! 唔識用教埋你用好未!

可唔可以叫佢廢老
佢唔係伯伯

點解仲企到係身 仲咁大聲講野

佢唔俾FA幫

睇live佢話唔要FA

係咁屌

自己拒絕接受醫療 怪得邊個

冇跟到 咩事俾人爆仲咁好中氣

佢邊忽有事呀

同人爭食腸粉,畀人淋甜醬

發生咩事

個廢老重咁撚好氣屌，手足一定無食飯唔夠力

自己仆道

中大學生報記者：想訪問下先生你 想死做咩唔跳樓
廢老對記者揼玻璃樽 所以召喚左神獸獅鳥

抵撚死，頭先有人響佢後面再濕佢一野即走

仲要撩交打

點解佢仲咁串，因為比人打完有first aid 幫佢急救

有冇片啊

聽日又俾藍絲唔撚fc就大做文章，分分鐘係條廢老飲醉酒了交打。

廢老就廢老 叫咩野伯伯 後生又唔做英雄臨老入花叢

真的?

真 睇緊live 好驚險